求耳科推介

求耳科推介
上星期去完旅行, 坐回程機返香港時班機因落唔到機場係空中兜咗幾個圈
兜圈時我左耳有D 唔舒服之後落到地幾日都頭暈暈, 腳步浮浮, 個人唔係好集中
上網睇資料有教人做耳石復位法
做咗一兩日有好轉, 但都仲係未消除頭暈, 隻耳仲係有少少奇怪感(未去到耳塞聽唔到嘢嗰隻)

想跪求好醫生推介
而家個感覺唔太好, 做嘢好難集中